  const lessons = [
    {
      id: "lektion1",
      title: "Lektion 1 - Basics",
      questions: [
        {
          question: "Was bedeutet 'amicus'?",
          answers: ["Freund", "Feind", "Haus", "Baum"],
          correct: 0
        },
        {
          question: "Was bedeutet 'puella'?",
          answers: ["Mädchen", "Junge", "Baum", "Himmel"],
          correct: 0
        },
        {
          question: "Was bedeutet 'iter'?",
          answers: ["Krieg", "Weg", "Was?", "Durch"],
          correct: 1
        },
        {
          question: "Was bedeutet 'qui'?",
          answers: ["Baum", "Weg", "Welche", "Weil"],
          correct: 2
        },
        {
          question: "Was bedeutet 'quid'?",
          answers: ["Deswegen", "Was?", "Welche", "Weil"],
          correct: 1
        },
        {
          question: "Was bedeutet 'iubere'?",
          answers: ["Befehlen", "So", "Taumeln", "Obwohl"],
          correct: 0
        },

      ]
    },
    {
      id: "lektion2",
      title: "Lektion 2 - Fortgeschritten",
      questions: [
        {
          question: "Was heißt 'bellum'?",
          answers: ["Krieg", "Friede", "Haus", "Freund"],
          correct: 0
        },
        {
          question: "Was bedeutet 'tempus'?",
          answers: ["Zeit", "Ort", "Mensch", "Baum"],
          correct: 0
        }
      ]
    },
    {
      id: "lektion3",
      title: "Lektion 3 - WH-Lek.20-Pontes",
      questions: [
        {
          question: "Was heißt 'auris'?",
          answers: ["Ohr", "Friede", "Baumhaus", "Wohlstand"],
          correct: 0
        },
        {
          question: "Was bedeutet 'constituere'?",
          answers: ["laufen", "beschließen", "Mensch", "reiten"],
          correct: 1
        }
      ]
    }
  ];
